連囝係咪唔會處理D P牌人士洗版行為?

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

我舉個例子
呢條友開兩個POST,
但之後就地圖炮BOT咁個個其他POST都回覆一次叫人去睇
好似
同大家update吓cc tai啲手段先

同大家update吓cc tai啲手段先

同一個POST,同一條友,都咁樣做
係咪要人次次都要自己BLOCK佢?
唔止係佢,呢D P牌仔已經唔止一次咁做
連囝要唔要處理下?

20歲麥難民被趕出家門90天 社工：他不因欠債露宿，而是家庭教育

消息指安倍晉三今日（4月6日）將會宣布《緊急事態宣言》！

日本女子涉持刀汽油罐闖安倍家被捕

睇下呢D
個個都要出一次

好對唔住， 我都唔想好似個傻仔咁係咁喺度推， 又可能搞到人， 但呢個行動真係冇時間啦。 我唔奢求你嘅體諒， 我只能夠喺呢度同你道歉

非P牌都有人洗板啦
奶共狗 我愛大波妹👅 (會員#146642)

例子2:
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

捧紅《老夫子》《YES！》 ，98歲香港出版界巨人吳中興逝世

國際戰線！差USD 42萬！眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

特首丶司局長丶特首辦主任減薪一成

你都有份

連仔本來就唔應該政治中立
應該ban蚑那網軍
但係唔ban嘅老鳳唯有用洗板去標籤俾大家睇
俾大家睇清楚邊個奶共